[後備更稱心]皇家馬德里球迷吹水區(26)

Hala Madrid!!!

Coach
Zinedine Zidane

First-team squad
1.Keylor Navas
2.Daniel Carvajal
3.Pepe (3rd captain)
4.Sergio Ramos (captain)
5.Raphael Varane
6.Nacho Fernandez
7.Cristiano Ronaldo (4th captain)
8.Toni Kroos
9.Karim Benzema
10.James Rodriguez
11.Gareth Bale
12.Marcelo (vice-captain)
13.Kiko Casilla
14.Casemiro
15.Fabio Coentrao
16.Mateo Kovacic
17.Lucas Vazquez
18.Mariano
19.Luka Modric
20.Marco Asensio
21.Alvaro Morata
22.Isco
23.Danilo
25.Ruben Yanez

退出高登

本人有幸與各位皇馬球迷一齊睇波，分享球隊新聞同睇法。時光飛逝，轉眼間已經過左4年時間，我感覺到自己有新目標要去追尋。雖然你我素未謀面，但能夠透過高登相識，確實係一種緣份。3年前，我開左第一個皇馬討論區就係希望凝聚到高登既皇馬球迷，今日依個小小既想法都可算係成功實現。

今後，我將會退出高登，亦唔會再開皇馬post同轉貼球隊新聞，希望大家諒解。最後拜託各位可以團結一致，有心有力既手足可以繼續將皇馬post傳承落去。!Hala Madrid！

摩佬
20/09/2015

永遠榮譽皇迷摩佬

There is only one 摩佬

皇Post吉祥物

光頭仔卡路士 - 綠豆仔

世界情色王 (GAP王)

基斯坦奴(球棋靈王)

小量皇迷手足墨寶
G_Bale11

Suu

今晚無野做

拉斐爾華拉尼

ISCO22
就黎著到爛

B_Ingram

球王賓斯馬

歡迎留圖加入

真拖舟轉身

同場加映 占士世界級窩利 / 伊斯高跌盃

會歌 - Hala Madrid y Nada Mas

好似好睇D版本：

占士

後備球迷會

尋日成隊波好快,連占士帶波都順過以前

拿拿拿 說話唔好亂講
一黎尋日隊拉科防守好廢
二黎沾屎帶波都係流

G

駁唔到 南珠的確係

Isco (10) has scored more goals in La Liga this season than Benzema (9) - only ahead are Morata (13) and Cristiano(19) .

其實應該開心定唔開心好

我地占士唔介意同耳屎鳩合作

佢負責扭，占士負責射

感謝會員ON撚9提供笑話

皇馬正選前鋒入得9球
佢知唔知醜

由屁股恩年代屌賓周馬屌到佢退休

我係牙朗一早打撚柒左佢 早排助攻mode佢射失左勁多

往死裡打

賽後拉科主帥梅爾表示，他認為皇馬的後備踢得比主力要好。

梅爾說：“相比於全主力的皇馬，我更欣賞‘皇馬B隊‘的發揮。”

伊斯高的一系列精彩發揮不僅征服了皇馬球迷，就連拉科球迷也為其傾倒，在伊斯高被換下的時候，主場的拉科球迷起立為伊斯高鼓掌，彷彿伊斯高是自家球員一樣。
而遠征的皇馬球迷也把最熱烈的歡呼送給了他們的取勝功臣。

識波

下場咪繼續同達仔坐後備

見到Bale變到咁雷有啲失望 希望佢下次出黎可以打番起

好鐘意西班牙孖寶同占士

兩啖砂糖一啖屎?

下場繼續守護飲水機

😂😂

😒

踢得好，又點喎！

獎你地下場一齊坐

真係訓左冇睇
機師助攻左好幾球
踢成點

炒左兩球必入波

屌
咁當我冇講過

咁華仔呢

拉科好多誤傳 後防空位又多
加上今日隊波無球跑動算多
所以好多機會入波 上半場已經可以456
特別差既話真係首選機師

傷後狀態一般
感覺好似未訓醒

仲記得牙維之前鐘意機師勤力
點知今季季尾已經踢成咁

有一球係nacho唔夠人頂
睇嚟唔夠高呢個問題真係搞唔掂

上季仲有份做救兵
今季無左摩佬加持就仆街

二隊進攻好似仲醒神過一隊

系。。但唔關沾屎事

好心佢練下射術啦

又助攻又入波架嘛
而家連斬波都唔掂
我懷疑係做得多正選自滿左

訓咗冇睇，想問比起對希杭嗰場入多咗波，係我地表現好咗，定係對手表現冇希杭咁好？

應該係因為james有翻射術

喂

兩樣都係
拉科好屎
隊波走動多左少少

真心講句,其實占士既走位係皇馬數一數二...

其實差唔多
最重要既因素應該係早開記錄 無乜壓力
對家追返一球去到上半場尾段既時間比人禁住打左陣
加上下半場無耐對家好似傷左個主力
成場可以講係放膽去踢 錫仔都玩下花式傳球
無因為上場既輸波影響士氣

你個名

差好遠🤔 拉科真心廢
簡單逼搶都冇乜 防守成日走漏人
唔知佢點贏巴塞

個主力你指係個龍定11號?
11號射左球飛機 表現麻麻
個龍就用塊面擋左達仔一球

你條友仔又講得幾岩

咁我一直認為佢係打前鋒後一格會係有用,唔需要佢拎波太多,係出黎駁下腳,入禁區咁

差唔多護級成功ma
希杭仲護緊級 實出盡奶力

無位比佢打
躝!!!!!!!!!!!!!!!!

其實差唔多 係形容我地隊B隊尋晚既表現同對希杭既表現
梳 講野一舊舊

屌真心賣左兩隻B佢啦
用西班牙鋒線咪幾好
起碼同聲同氣
戰術執行力又高
默契又好

沾屎個慶祝動作係咪想講佢死都會留係到🤔🤔

指住個頭果下好似做比個女睇

做比你班反占狗睇
咩叫class

死心啦呀維
占士唔會去獌

靠isco carry

主席好波！！！

呀維想要bale or james??

兩個要晒啦屌

我地迷占一路走來
始終如一

潛力圖

個樣好似d猩猩

咁靚仔都似猩猩 反占低質到

似牙fred

對於重回球場，華拉尼感到高興：“我很高興重回球場，我並沒有完全恢復，但是我告訴教練我可以出場。受傷的風險總是有的，不過我現在狀態還不錯。我不想讓我的隊友們失望。”

高華錫在西班牙的出場時間有限，引發了諸多關於他重返意甲的報導。AC米蘭認為克羅地亞國腳會是對球隊很好的補充。羅馬的新任體育總監蒙奇同樣對這名球員很有興趣。

但經紀人武克桑（Nikky Vuksan）表示：“高華錫是一名皇馬球員，他在皇馬很高興。就是這些。”

真。訓左冇睇
後防點排？

機師又輸 摩佬又贏

施丹：“對於我來說，皇馬不存在A隊B隊之分，我覺得所有人都很重要，我們現在都在一條船上，在賽季最後為了我們的目標努力。”

施丹也稱讚了伊斯高的發揮：“伊斯高的發揮是非常完美的，他做到了許多其他人做不到的事情，球迷們的反應證明了這一點，我為伊斯高感到高興。”

“占士今天的發揮也很好，我對於全隊的表現都很滿意。現在輪到我犯難了，因為我要安排球隊的陣容。不過在皇馬每一名球員都很重要，我們需要每一個人。”

假撚到

最後又係bbc

欺騙我達感情

收皮啦

達仔提都冇提

機師真係廢到

阿sir做野唔洗你教

老老豆豆 唔提達子個問題同isco勁就不爭事實

尋日D入波占士做波走位射門都幾好
似番世盃值錢個期

尤其個腳one touch撞射真係有水準
佢留係到真係唔差
我聖都傷到收山咁濟 C7又老了
總要有人接位

機師換朗哥
擔泥換番積仔 已經可以打疤狗

d鬼佬吹到bale係羅本

唔好on9 我聖勁過洛一招

植完髮gel返第一季個頭先好踢

其實而家幾型

我都覺 但都係要植髮

'WE HAVE FIVE CUP FINALS' - JAMES POINTS TO CRUCIAL RUN FOR MADRID IN LA LIGA

識波，占士把握力

"I feel happy and really satisfied," James said. "We played very well, with high intensity and desire. What we did out there was positive.

"We have five cup final games in La Liga, which we have to go into with hunger, and we also have to think about the Champions League.

"Regardless of who plays, the team always play well. When we have such opportunities, we have to do well as we did."

James has found regular game time hard to come by under head coach Zinedine Zidane.

唔洗迷占黨讚了 thanks

癲到要迷沾，你地訓醒未？

一路走來都無變
不反任何球員 好就讚 差就踩

尋晚達仔都有一兩球近射唔入，啲把握力真係唔好過賓周幾多

對疤果場唔係小花絕殺既話應該成班都迷占

後生仔至少勤力過條撚先

有無手腳跟進緊呢單野?
佢地好似話差廿幾個Madridista

利申: 有Madridista 但無比

isco 43分鐘嗰下屈機到

是其是

絕唔絕殺都反

渣維唔洗訓

sleep is for the weak

最後個腳

梁國雄議員，請你冷靜啲！

諗住申請張比料佢

其實高仔尋日打防中位成日由後場扭上去真是好危險
過唔到就變罪人

我地而家首要嘅目的，就係申請成為香港區官方球迷會，當然喺哩個準備、申請及待確認嘅時候，我地都會以一個普通嘅球迷會去運作，會搞下活動，包括睇波團、同其他球迷會足球友誼賽或其他有關足球或皇馬嘅活動、甚至乎打FIFA。

當然，喺正式得到官方球迷會身分之後，除了上述所講嘅活動，亦會嘗試從多方面爭取福利，例如同一啲運動用品公司、酒吧、cafe、甚至與皇馬有關嘅機構爭取一些優惠或合作機會，以上大概為短期目標，長遠嘅目標我地都有，遲下可以分享。

至於睇波團，無錯，西甲啲時間真係難搞，當然我地會把握皇馬有早場嘅時候搞睇波團，亦會嘗試在開波前安排娛樂節目。一切我地諗到，或你地球迷諗到嘅，我地都會聽取意見及盡量嘗試！

最後，多謝你嘅關注同埋意見☺️☺️☺️希望搞得成睇波團，我地就出嚟陪你捱眼訓！！！
輕輕透露，嚟緊星期六早場皇馬有場大戰，想小試牛刀，輕輕搞一搞睇波團

睇到佢fb個comment

其實佢都唔係防中,佢根本要打一格先最好

一直以黎皇馬無球迷足球隊

就算客串防中都唔好亂黎啦

冇正宗防中輪換，咁唯有用個最勤力㗎啦
沙比

格狗下場如果豬埋比皇蘇就篤定降班
咁就唔洗驚佢地對我皇出盡奶力了

疤:西班牙足總又迫害我地

橫掂都降班 大打進攻足球
呢d故事好似成日有

仲有Isco份約
皇馬拎聯賽 馬拉加有錢收
呢幾年都拎唔到

有冇43分鐘嗰下

佢轉身之前仲扭過咗幾個

盤扭世界第一

其實占士係幾好架係死左腳咁

迪馬以前夠死左腳啦

賽後《馬卡報》稱讚說，J.洛狀態正佳，阿辛斯奧的爆發以及施丹對伊斯高的押注，也沒有讓J.洛失去對擔任主角的渴望。皇馬10號上場次數和比賽時間都不夠，但他攻擊力度和製造威脅的能力沒有降低。而《阿斯報》也指出，這個哥倫比亞球星全面高效，他已經貢獻9個入球，12次助攻，是西甲最高產的中場之一，他的上場時間可能多，也可能少，但不管怎樣，他都是一個具有決定性作用的球員，在場上他有完美的執行力，這是價值千金的。在場上每過1分鐘，他都能讓施丹不信任他的理由少掉一條。不管球會是不是與伊斯高續約，皇馬都應該留下J.洛。

嘩屌 賓周真係賣得

一早就要賣啦

雖然賓周應該賣，但係篇野關佢咩事

歌頌占士

有冇沾屎同高仔 伊斯鳩 辛仔成功過人既數據

作為西甲最高效的前鋒之一，莫拉達的威脅性和得分能力非同一般。最近9次在西甲出場，莫拉達攻入了8球。各項賽事，莫拉達今季取得了18個入球，他的入球數僅次於攻入31球的C.朗拿度。在西甲，莫拉達攻入13球，他平均81.2分鐘攻入1球，在西甲效率僅次於74.9分鐘攻入1球的美斯。值得一提的是，在西甲，賓施馬在上場次數比莫拉達多4次的情況下，入球卻少4個。

賓施馬

岩岩check一check 原來沾屎西甲都有6入球6助攻 賓周就9入球4助攻 但出場時間係沾既2倍 賓周仲要係正前 我屌你廢到

爭咩啊 兩個都一齊走

賣笨馬 補後防就夠啦 比件9號達仔啦屌

呢d先叫決定性既作用

如果走賓周 皇肯定買人多過用達仔
不過算啦永續賓周

奧燒

話說轉會期到時ban到幾時？

ban完啦

上季熱狗比找卡數大炒

係wo
原來淨係今年1月唔比買人

佩狗打手連老細幾時掃得貨都唔知

再嘈買埋你馬達

皇馬馬達

買山狗迫害雲爺爺

琴日球中柱如果入埋真係J到下季

安狗真係好鐘意陰鳩d退役既球員
當年咸爺歐聯巴黎80分鐘先出佢斬波
個陣疤仲用緊馬斯中堅

今日就到沙比 拿姆
雖然唔知拜仁場波衰乜 但都入安狗數了

我法國我地呢個Post都幾和諧 起碼無日日都上演辯論比賽咁
我地最多得迷占同反沾兩派

有時成堆英超雜種狗會互咬

你是咪想開戰

佩狗打手成日挑撥離間

原來講緊你

日前，西班牙媒體《足球先生》報導，由於皇家馬德里準備於今夏收購曼聯門將迪基亞，意味著哥斯達黎加國腳拿華斯極有可能離隊，而來自英超的利物浦，則計劃出手搶購後者。

據了解，拿華斯明白一旦迪基亞來投，自己便會被皇馬賣走，所以這名前利雲特球員正計劃與經理人，就今夏的轉會進行商討，而目前有意招來此子的球會有三間，分別是利物浦、羅馬和巴黎聖日耳門。

由於米奴列和卡里奧斯均非穩健的人選，故此有不少媒體均預料，利物浦將於今夏招來一位新門將，如果能夠簽下拿華斯，紅軍的防守質素勢必大增。至於羅馬和PSG目前均考慮著更換一號門將的可能性，其中以聖日耳門的購買力較為出眾。

參考：

出左6c信

狗咬狗

講一講就引到3隻出黎

《阿斯報》賽後指出，伊斯高開始將神奇表現變為日常，在皇馬，伊斯高這樣的球員讓球隊的A計劃和B計劃變得難以區分。而值得一提的是，伊斯高還是皇馬的吉祥物，在他上場的比賽里，皇馬已經有45場沒有輸波了，如果算上西班牙國家隊的比賽，那他的不敗場次已經達到了50場。最近45場伊斯高上場的比賽，皇馬取得了37勝8平，包括上季的歐冠盃4強、決賽，在魯營的兩場比賽、歐洲超級盃的比賽，作客對馬體會的比賽、世冠盃的決賽以及近期4比2戰勝拜仁的比賽。

我唔係喎
你食屎屎

佩狗打手
阿狗施華
迷沾月狗

佩狗最大隻

黑b渣維

占士伊斯高一齊留

季尾特價想印波衫
想問下第三作客係咪正常都用兩季或以上?

其實施丹係咪睇得太多火鳳,學火鳳咁輸左波之後講句操練完畢

皇狗傳統要百屌先成材，唔好比佢停

唔會，件件都一季

😦

好想印埋M21同A20

真皇一定印占士 完全冇離心

好快-1

辛仔應該會轉No.
達子就 ..

M9A10

皇馬唔洗諗
一定會改樣

迪馬有rebona補救

thanks ching
收工去睇下件第三作客
見到官網件第三作客貴過主場 仲諗住佢會用多季

三客配歐聯章
冇得輸

好靚

Lass diarra

馬拉加，你班西波淨贏歐洲

其實唔知係咪得我咁諗

我覺得拉辛拿迪亞拉其實幾勁
如果沙比早小小黎 拍住佢
可以好屈

佢本身防守技術雖然唔係標青 但好搶得好爛打 覆蓋範圍又大

光頭佬冇理由察覺唔到用Isco 達仔好好多
一定係佩狗個仆街從中作梗

佢冇腦架

地方的伊斯高需要出埸機會

留意到疤狗係咁J後備軍

仲未買11冠波衫

Lass真係好勁，d遠射30，40碼射埋去球球世界波

下場又見到賓周

買左4件

幾時坐監

岩岩坐地鐵見到2個ISCO
一個今季客2,
一個GAY PINK, 同我撞衫
邊位巴打呀

阿維係我師弟
有咩得罪大家見諒 想屌柒佢請自便

佩狗話要續

Lass 佢係打防中但有攻中既心,所以一出佢就後面M字腳
同埋我想講個陣沙比同Lass係一齊黎架...個陣皇馬係買卡卡,c朗,沙比,lass,賓施馬,成個中前大執架...
不過個陣執個陣執極都執唔掂咁解

渣維係你老襟

Gay pink應該係會員摩迪黎
佢黎到連登改名背叛左伊斯糕

經歷過6條A,施丹帶柏雲既ON9組合時代,卡比路反CUP西甲,個陣都係未執得掂皇馬個防中
我印象中個陣防中有古迪,碧咸,加維臣,加高,De la red(呢個真係可惜,個陣俾人稱為西班牙既中場天才,但有心臟病),都係未解決到,到買左lass同沙比,都係搞唔掂個中場攻守平衡

Gap王一街老襟

Gap囝啲口味幾重下😕😂

尋晚邊個motm

佢唔走先再講啦

踢緊一定屌啦

我今日係著2客Isco
不過應該唔係我，我番緊工
Gay pink果件我印左j10
未著過

直至魔笛嚟咗先勉強叫搞掂

一個迷雲一個佩狗打手 兩個一齊死！

好過有人扭屎忽花

唔好意思 雲加依排氣勢返晒黎

其實都要經過摩佬改善防守同安76調教既433既

原本係朗豪坊7樓間ft做特價
今日去想印拜但冇字
印左主場James
但見呢度成日屌佢 乜佢好廢咩
見佢成日刷世界波
申利冇睇西甲

認真廢沾雖然控球差
但我覺得賓周仲廢
我已經唔想再睇三個bbc等波/燒味
不如賣左廢賓
騰出一個前鋒位變做影鋒/攻中比伊斯高同沾士競爭啦
Bale就有待觀察
如果真係繼續傷睇怕都要放棄佢
老實講c朗轉左型需要供應
但bale同賓周都做唔到供應

某程度上我覺得佢功能球員黎
不過佢功能球員黎講,某幾個能力值係皇馬係數一數二咁解,但其他能力又真係麻麻

james迷多數都係精華球迷

捉個青年軍上黎都勁過佢

對高壓球隊一定要收起沾

諗起佢門前車身窩利仆街果張gif

索性賣啦
8千萬淨係識恰拉科

我認我貪心
但係james isco bale呢啲球員都曾經幫球隊爭番唔少分, 沾上場仲差啲啲做埋英雄，其實都證明左佢地係有能力嘅人，C朗冇得場場出係就係心痛啲，但起碼比到機會其他人，光頭佬啲輪換起碼比機會啲唔同嘅人，留住一定有出頭天 (前題唔好傷)

8千萬換到好多個辛仔

佢願意乖乖地打後備唔好成日嘈生晒話要轉會
每年搵佢打西班牙盃同輪換防守硬度低既球隊其實冇咩所謂
歐聯或其他大戰就不了

拉斯早半年，當年加高搭佢
成就香土會員加高經典

我覺得今年啲輪換幾好 唔會一味出死果個11個打到殘曬

最重要係打翻起佢
佢如果入涉同射術都keep到
大戰出佢都無妨，起碼唔會出機師

c朗可以留力爭下洲際國家盃

機師賣又可惜、唔賣都唔知有咩場合出到

不了

又-6和到入決賽

皇家馬德里以6：2大炒拉科魯尼亞，艾斯高說這段時間是他職業生涯最好的時光。

占士洛迪古斯今場入兩球，不過艾斯高全面的表現更勝占士，成為各大報導的頭條人物。

今場艾斯高入球助攻兼備，幫助皇馬從國家打吡失利中反彈。

艾斯高激動地說：「這可能是我最好狀態的時間，感覺一切自如，而且皇馬球星多踢來配合容易，很高興現時一切如意。」

「今場個人和整體都發揮得很好，6個入球足以說明一切。皇馬犀利之處是23個球員輪流落場都可以交到功課，每個人一落場便做到最好。」艾斯高說。

可惜美欺畀阿根廷迫害拎唔到美洲國家杯
唔係嘅話洲際國家杯美欺對阿朗都幾經典

冇可能賣機師 操番上年個狀態同心態已經好好

占士最大問題係佢名氣度 唔出佢d人就係度嘈 同埋佢自己都唔會想後備 而家佢定位仲後過辛仔

J洛：機會來臨就要把握

【體育】在擊敗拉科魯尼亞後，皇家馬德里中場占士洛迪古斯揚言作為第二梯隊，要把握每次上陣機會交出好表現。

皇馬作客拉科魯尼亞的西甲賽事，在教練施丹輪換下，基斯坦奴朗拿度和卻奧斯兩名主力未有隨隊，一眾本季比較少上陣機會的球員——艾斯高、盧卡斯華斯基斯、占士洛迪古斯（James Rodriguez）和艾華路莫拉達均以正選披甲並交出表現，在各人都取得入球下帶領皇馬作客以2:6擊敗拉科。

是役攻入兩球的J洛，賽後認為機會來臨的時候就要把握，並交出好表現，「可能由於上陣次數不多，只要有少許機會，我們都要交出好表現。皇馬隊內不論正選或第二梯隊，總是踢出水準。緊接的5場聯賽和歐聯準決賽，我們都會視作決賽對待。」

至於施丹賽後則點名稱讚艾斯高，「從艾斯高場上的表現，證明他可做出非一般人可做的事情。今仗披甲的所有球員，其表現我都感到非常開心，尤其當中有不少本季缺乏上陣機會，而J洛、艾斯高和馬高阿辛斯奧（Marco Asensio）均是具質素的，對此我很滿意，在偏重進攻球員的陣容上仍能取得平衡。」施丹更表明保持每名球員狀態，是教練最艱苦的事情，他會努力嘗試讓每名皇馬球員明白自己在隊內的重要性。

留意到尋日機師又贏
jxxxx垃圾不提也罷
isco morata

ILRM

Isco
Lucas Vazquez
Ronaldo
Morata

I
Love
Real

Madrid

why not none

呢到好多盲反
唔洗理
真正從一而終既真皇得幾個

伊斯高對上一次入疤波係幾時

駁唔到，好過啲假皇扭屎忽花

Isco >>>>>>>>>>Kroos

係想留就一早講左

卡拉斯高傷
下場出唔到

又如何
照炒

zaza紅
下場出到

一樣輸

卡拉斯高條獨食撚
唔出佢 分分鐘馬體攻得仲順

你話傷基士文就話姐

去過卡特朗睇波 卡拉斯高會比主場球迷boo

不過上年就係積仔下半場傷左
施蒙尼換卡拉斯高出黎撚爆我地擔泥

Oblak打左翼都撚得爆我地擔泥

求其喺老人院搵個老野都夠啦

搵沾屎都夠爆啦

爆你屎忽
占士猛虎射球波都唔洗扭

搵渣維刀夠

阿維慢bald少少

咩事牙ching

阿維 聯手ok?

你成日係背後插禾一刀
好難聯手喎

真

你地幾個互含啦

isco今年會唔會有機會入選西甲最佳中埸

你係死疤狗

唔會

但占士拎過

阿維係咪有咩誤會

打呲

卡斯辛奴：巴神普巴占士身價通通過高

意大利射手卡斯辛奴近日點評球壇「名大於實」的球員，特別點名指巴洛迪利、保羅普巴及占士洛迪古斯的表現與身價不乎。

卡斯辛奴談及以上3名球員時，指他們都因為有好的經理人而成功擠身大球會，他接受米蘭體育報訪問時道：「3個名大於實的球員?普巴、占士及巴洛迪利。普巴是否真的值1.2億歐元?於我來說不是。占士值8000萬歐元嗎?不，如果他值的話，那恩尼斯達在他們的年紀應該值多少錢?」

8m就差唔多

Oblak今季好似有練救12碼

伊斯鳩國王盃
沾屎?

時至今日 , 奧迪加特的場圴出場時間只有約44分鐘 , 處境當然比他不能在皇馬一線隊上陣更好吧 , 但回看他過去3個月貢獻 , 至今只為球隊取得3次助攻 , 多多少少還是讓部分海倫芬球迷失望 , 當然奧迪加特這次租期是1年半 , 現在才3個月過去 , 還有一季等著他呢 ; 但問題來了, 海倫芬會否讓他留多一個球季呢? 荷蘭方面已傳出球會會提前解除租約於奧迪加特。

荷甲隊都彈鐘

屌你改做迷雲

奧迪加特已玩完

想當初奧迪加特係FM係-10 妖人
潛力去到200 (美欺都係200)
哩家

荷蘭野都無得出場應該有d問題

好似有場季初一隊落場都唔差 點會搞成咁

下場再比未來熱收皮 但係都唔會炒

宜家好似係因為合約要求出夠唔知幾多場
唔係就要比出場費 所以先係啲垃圾時間出下

永續雲加

唔係一開始都有正選踢下咩?
做乜搞到咁

倒貼差唔多啦

初初租果十場八場 有睇佢d 精華 其實唔差 key 波 傳送
係隊友廢 把握力差
另外佢都常被犯規

其實宜家隊垃圾皇轉442應該幾好J
C7 達仔/ 沾屎影鋒
ISCO 摩迪 米路 辛仔/KROOS
馬拉華積
拿華斯

出沾屎可以
只要佢個位老奉唔洗回防
要踢走賓周或C朗

真係屌你老母 隊友下下比直線賓周
波又拎唔到 又比人食埋位
你睇下達仔 就算first touch拎唔到都會用身體拎番個位
又慢又冇身位就唔好踢正前啦

琴晚冇easy goal/機師防得咁好 但都係中後場偷左幾次對手波
Btw train好D體能會更佳

琴日Isco兩球直線比佢，
一球開波53秒直入
一球達仔推，龍撲高少少，達仔心口一控傳比屎射入空門

如果係賓周
一控就甩波

達仔最少有機會起腳 賓周90%比對手食埋位

真係好嬲

賓周射達仔第一球應該飛機
然後微笑跑返轉頭

家吓搞到大家要迷占，真係多得賓周同Bald唔少
點解當初唔留西瓜呢，起碼佢真係肯走同係前場同你做搶迫丫

第一球我覺得佢連波都拎唔到
達仔第一球都係用假動作干擾人地後防先拎到波

沙比同摩佬

有人迷沾咩

分分鐘假膠黎

摩迪首季黎水貨咁，係摩佬將皇馬16郎成功改造
無咁雪糕筒既拉膠 + 武僧pepe
雙防中沙比、迪奶 配 攻中Ozil
前面浪射三兄弟

我落去踢都撚得爆擔泥

而家d防守打回原形啦

睇佢踢波係弱版垃圾沾，仲要冇遠射能力，最後一傳亦好一般，踢法上腳，死左腳，無謂動作多，判斷唔算快

好懷念以前右路瘋狂進攻嘅右閘拉膠

光頭佬應該只係教大家點攻
差唔多場場都無clean sheet；
左右閘特別細佬今季幾多cut-inside同後上補射；
連中堅都入好多波就知

踢走賓周FOR SURE

浪射三兄弟真係經典
場場廿幾射

打祖記咪含撚囉
本身BBC入球效率已經唔高
廢賓+長期傷BALE
仲要打最強防守球隊
比人拎到波打防反戴巴拿+古亞達度撚到我地後防氹氹轉

攻唔爆人就被人攻爆,尤其擔泥正選

丙朗－西瓜－肉盾
一轉身射個三分波呀！果場真係笑到仆街…

bale今季真心唔想佢出番黎,完全好返哂下季先好出返黎

今季擔泥偶有佳作
但防守都係咁撚垃圾
其實尋日第一球截得幾靚

大巴拿=基沙文=屌打我皇後防

如果果期唔係有個奧燒
只靠佢地三句真係唔知點先入到波

大巴拿同基沙文唔洗點出力都入到我地波啦
垃圾拿華斯瘋狂企錯位一射就入

洗撚驚祖記咩
今季都唔會有機會對到

駁唔到

咪係

尋晚第一球有好大功勞

希古...佢真係歐聯大賽王...

啲防守災難級
入返兩球就話啫

尋日有幾次都係isco係禁區頂蹉一蹉個波引個中堅mark佢,然後空哂傳比細佬,係咪有練過

Deportivo coach Pepe Mel has been astonished with Iscos’s performance.

Iscos’s excellent appearance in the first half pushed Deportivo’s coach to do something funny in the tunnel before the teams came out on the pitch to play the second half.

He was captured by the cameras inside the stadium saying to Isco: “If you want you can play 20 minutes here for us (Deportivo)”.

Isco was also speculator in the second half and the cherry on the cake was the goal he scored before being replaced, who then was applauded even by the local fans, something that does not happen to many players in the away field.

我伊真係勁

球王級

第一球失波笑死人咩

佢傳波視野同timing好左好多
以前不射男既佢 琴日都肯射
（btw 可能c7唔係到 ）

而且佢遠射都唔可以睇少，腳內檔入唔入

咪國王盃入左兩粒囉

其實下半季卻老同摩迪係咪都沉左？

踢撚死人咩
一個眼神防守一個3張幾

話機師好過james位手足盲反到咩程度

介紹返，我新女

機師呢半季真係…衰過柏度里安

機師心雄

睇佢射波好嘔血 衰過學界

幾球必入都可以唔入

發現光頭成日都參與練波

isco個仔係邊個架

技癢

偷偷告訴你，其實達仔都係
利申:迷達迷伊

達仔起碼交到貨

出伊米高可能仲好
就算拖舟輪換幾勁都好，大戰都係用死嗰11個

入自己兩粒

一名熱刺球迷在上周足總盃四強賽後遭毆打至重傷，消息指他因被其他熱刺球迷誤認為車路士「粉絲」而惹禍，事件亦獲當地警方高度關注。
事件受害人Michael Voller為熱刺球迷，據指他在一間餐廳外與一批熱刺球迷迎面而過，惟卻被對方誤當為對手車路士的球迷，結果被毆打至重傷，他面部有骨折，眼部亦有傷，事後需要送院，而醫生指其視力可能會受永久性損傷。
當地警方表示高度關注事件，又呼籲知情的熱刺球迷勸涉案人事自首：「這種暴力行為在足球界是絕不容發生的。我希望知情人事盡快提供消息，還這名自小便是熱刺球迷的年輕人一個公道。」
CLS

仲有，重點係達仔24仲有得發育
賓29

同6煙個陣一樣星級前場，災難級後防

達仔西甲平均81分鐘入一粒，僅次於小花

以前:前場美如畫，後防爛到炸
而家:前場柒如鳩，後防爛到炸

由聖卡到依家拿華斯/卡斯拿 救左幾多次全家

咁佢基本功真係勁過晒成隊皇馬既...

FB成日post熱身練one-two再撞射
但比賽係無見過咁做

八奇思想領域,俾你睇到一d唔會用到既野

單論基本功，應該得禾朗見到車尾燈

C朗基本功...皇馬黎講其實唔算特別勁...佢係屈身體質素...咁當然對比BALE一定勁過佢

施丹身型算高大
但下盤好撚穩
所以後生唔連好基本功
等到老左體能屈唔贏人地嘅時候
就含晒
沾屎哩家落到場都仲話有貨交
不過我覺得佢高峰期一定短過伊斯高
佢嘅基本功係皇馬全隊average以下
但話佢嘅射門同把握力拍得住我朗都唔算過份

1 2撞射
一組動作練左傳波 接應 同 射門
不停做都正常

同埋拖舟回比佢射個腳多數都比位 練埋進攻走位

盤傳帶射 無撚左兩樣

大家唔好得罪牙禿 佢唔係人咁品

on撚9
又屈熱狗

totti

尋晚搵左幾間都無第三作客

沾屎最多咪好少少
都係唔入流架啦

機師 學界射術
沾屎 學界控球

托迪除左慢全部技術都頂級..
果時傳過佢過黎架

利申 都好鐘意睇佢 係臭脾氣啲

加埋擔泥學界防守
組返個學界三人組

Fb po俾你睇即係唔會做啦，俾你捉路呀

學界三寶一齊做下娛賓
帶歡樂比大家

又話唔反沾住

琴晚發晚見到我皇豬左比華西 點算

正常
早場+出正選中場3人組+冇isco

摩daddy果然係真皇

如果....我皇真係輸左 真係唔知點
由領先7分到跌下跌下到平排....雖然打少場

有咁多忤逆子反佢

只係話沾士帶歡樂比皇馬姐
邊有反

然而，莫拉達在班拿貝的時間可能已接近尾聲因，關他已成為英超球隊車路士和曼聯今夏的羅致對象。車路士領隊干地在帶領祖雲達斯時曾領導莫拉達，所以希望與他在史丹福橋故劍重逢。與此同時，摩連奴亦十分賞識莫拉達，當年摩連奴帶領皇馬時，就給予莫拉達於一隊首次上陣的機會。

消息指，摩連奴已私下與莫拉達接觸，希望游說他加盟曼聯。而他對於這位愛將被皇馬教練施丹冷待，感到十分憤怒，並已聯絡佩雷斯表達不滿，據悉，摩連奴一直與佩雷斯保持聯絡，希望於今夏達成簽入莫拉達的協議。

比D信心疤狗

走左都係抵皇狗死既

BTW 玩fifa 電腦控皇狗
幾年後C7摩迪收山拉膠退化 長期西甲三弟 歐聯16郎…

卻老勁左喎

我都覺卻老勁左 唔再單單傳黎傳去 踢拜仁果場都幾勁

但佢打得多都會感冒童...人地遲早又申請sick leave

啲射門角度冇之前咁盡 下下比人撲到

其實卻摩可唔可以唔好同場
卻又唔係鍾意防守
攻擊意欲強
變相加重摩迪負擔滿場飛
見到摩迪場場跑咁多都覺得辛苦
我覺得卻仔要搭高仔/伊斯高

次次我皇失分 對家又跟住失
定喎大家

agger
btw 18咋
玩你老母完

不了。。
我地已經激嬲左巴塞

皇馬前途玩完

James Rodriguez is set for a move to Manchester United this summer and will take Wayne Rooney's number 10 shirt at the club, according to Don Balon.

吹得太大

寧願佢去蛆

如果假設沾屎+賓周換到戴巴拿
會員on撚9制唔制

祝 前程錦繡

制你條命呀

占士既離開換取呢個既團結

真皇占士都反
冇人性架你班友

留意到你近排轉ac轉得慢左

希望反占狗無伴終老
孤獨一生

走完一個J洛又走一個J洛

c朗單野簽名都出埋，睇黎都係打硬官司

Rip 呢個時候搞啲咁既野

唔係庭外和解咩

係咪得罪左呢間乜鳩明鏡牙
上次打疤狗前話佢逃稅
打拜仁前話佢強姦

比左錢啦
洗鬼打官司

暑假後會唔會見唔翻會員on撚9同佢兩個分身James_Rodriguez同B_Ingram

y

到時迷另一個

仲有女神于文文

我係話c朗點都要告明鏡

係時候清算迷沾黨

根本佢宜家落場踢都仲勁過大部份現役球員

btw
唔好屈迷占是我d 分身
全部迷占都係有真正獨立思考能力既真皇

成班唔夠講就屈人funson

成日同一時間出現!!

Agger
反占賊=假皇

反占=建制

迷占已經三個年頭
我們從一而終
一路走來
始終如一

又自含

放占士走既on9程度仲大過當年放走馬基利尼

我地都係真皇

正確黎講係分身再互含
同就咁自含係有分別

沾屎=當年既法拔

幾乎出親場都有入波/助攻
但次次都被逼害

含啦含啦

癡撚線

沾屎又係加泰仔？

沾屎係On9仔

我寧願見到占士落場都唔想見到巴爾同賓周

睇黎要場場入三球先滿意

打少一個總好過打少兩個
不過最好就出isco同辛
咁就可以11打11

真正球皇反占不能容
場上這占士good pass 斷送
誰願註定做金童
亂鳩踢被人捧

耳屎鳩呢幾場的確係勁 新金童？不了

都係哥句，我地占士唔介意同耳屎鳩合作

c打偷偷迷沾

有著數就痴埋黎 冇著數就咩過氣金童

嘔心

絲打識波

咁耳屎鳩之前啲確係死扭爛扭，而家的確係踢得幾好

證明迷占係對事不對人既理性真皇

咁扭波方面占士的確要伊斯高幫下手既

其實兩個人成日落CLUB摸酒杯底...

占屎要isco幫手
不過isco唔需要占屎幫
阻手阻腳

痴線啦 我只迷朗 只係覺得要搏表現的占士會行多兩步，好過散步的賓周，同埋最近影都唔見的猩猩咋。如果兩隻b 有態既話，占士可以返去飲水機

isco幫左占士入疤狗波咩

態條撚咩
隻猩猩年年傷3 4個月
賓周不了 躝

又咪係輸

真係駁唔到

咁老實講,占士第一季個陣走動量都有10.X km,佢有返黎塞番d位,同埋佢打祖記又真係佢助攻俾c朗,佢專心做駁腳同入攝其實ok,只不過控球突破真係交俾第二個

個兩隻b就算有態都都唔會睇得出
永遠等燒味做唔到波
每次d攻勢都唔入肉
訓練個陣幾好狀態都冇用
上到場心態又係另回事

屌on撚9 d 分身出撚晒黎

接受迷占是主流呢個現實啦

呢度除咗你同b_ingram迷占，仲有其他人咩

想問下你點睇其他隊球迷全部都ff isco
都唔FF占屎 話咪撚黎

屌奶星 facebook堆迷沾都是你地扮
贏輸都話要出沾屎

支持多兩個月 皇Post就可以再次團結

仲有shockwave , james rodriguez , 月狗

月狗

咁咪證明大部分人都是on9精華球迷
1年前車仔49000咪一樣ff占士囉

好彩呢個世界仲有理性球迷

靚仔又好波 都唔知反佢係咩心態

屌你屎眼啊？
吓？
邊撚個迷粘啊屌你老母！
你可以鬧我屋企人但係唔可以侮辱我既智商！

報警拉鳩你個變態佬

牙fred

咪同果時卡卡一樣

場場都要出
奧燒都垃圾

燒波衫

厲害 極速彈出黎澄清

得啦明啦

最撚嬲

Ok

我都冇第一季主場占士 你就好

賣比佢3k

迷占都唔買 正契弟

啱

PM地址寄俾你

留名睇交接儀式

月狗唔想燒 想好好保證存

咁快篤穿你老死

保存

再鳩嗡我今晚唔俾飯你食

我唔比你食就有份

對話好小學雞

反占智商差唔多啦

小學雞先鍾意皇馬

迷沾黎架果個

我係迷占啊
占占好野
我識用筷子好叻

你識閪用筷子咩 日日食飯食到一半叫我攞匙羹

迷占黎講我算好叻

ON撚9仲係要爬係地下用口食

ON撚9平時呢埋係廁所食屎=.=

結衣謝謝你啊

sorry唔小心踢爆左你

喂 食屎9

咁on撚9花名係唔係叫食屎9?

喂，咪蝦我老死主席ok?

ok
but我新黎的
你老死主席係食屎9

自含左幾版

唔是講笑，我皇有我呢個球員應該感恩～
出黎救主，可惜隊友唔爭氣

監獄馬

我認得你
二線梯隊個件
唔錯唔錯

唉

支持占占去英超證明自己

比10分鐘咁撚苛刻都幫你入到球

矛人肯要辣殺牙

你講你有咩作用
小弟兩場3球

英超不了，禾是皇馬未來希望

我冇作用嫁
但我係主力
就算你2場100球都冇用
主力都係我

Yes 賣得越多錢 我皇就越有希望
靠你啦占屎！

頭髮多過你契爺，對唔住囉

禾是無價寶

有時睇賓周個ig真係忍唔到笑
過萬comment叫佢get out

今晚我幫光頭哥哥清潔個頭個陣
叫佢賣你去中超

唔阻止你奶袋底

大家覺得聽日會唔會出伊斯高？

唔洗爭 沾屎監躉一齊out

會
跟手會70分鐘同卻奧斯 摩迪一齊被換出
留力下體會

落後另計

出我就唔會落後

唔會
我覺得會出新金童

佩狗打手係咪想同阿笠、綠豆仔齊名

快嫁啦快嫁啦

皇Post歡樂三寶

應該伊斯高多 拖舟專出d個排當紅既人
新金童後備入替衝
但占士都有可能上場兩球

夠膽就出摸奶達

不了
岩岩光頭仔答應左話出我

岩岩你又同拖拖含到雪雪聲 口爆埋啦

佩狗打手

[填充題]點解樓主既老母咁_ _

有矛貼士呀

Gap清衛護我地皇嘅尊嚴
好滾動

其實賓周馬技術真係幾好

同拖舟做愛個陣

矛呀 屌晒樓上班25女友了

苶吾巧甘肉酸啦

5p

打呢幾粒字打左我幾分鐘

樓主既老母等左人中呢個伏好耐

皇馬西甲被華西雙殺

聽日幾點?

無眼睇你條粉腸

知道時間鳥

仲有佩狗未含

有我係到定d黎ok?

不了，要豬波

華西呢隊西波，岩岩主場輸比皇蘇，今場對皇狗又肯定出哂奶力食左春藥咁

迷占三年 一路走來 始終如一

屌 緊係如一啦 黎黎去去都係同一個人黎

3年嚟都係迷舊垃圾

開心啦 終於要幫你地接收舊屎

講緊個會員呀清

明明想出去撐佩狗打手
但我笑到撐唔落

我都笑咗好耐

點解樓主既老母咁撚肉酸？？

想動議將佢放埋係po頭了

新PO要[點解樓主既老母咁撚肉酸？？]

你開post就fit撚哂

笑到我傻左

我會開個AC叫Xavi_alonso

狗口長不出象牙

送連加特俾你地,吾好搶DHDH

Ching Short左

喂喂企開d啦屌你老母

永別了皇區

搞咩咁癫 又未official

躝啦仆街

一唸到沾屎去曼就嘔血

迷雲

賣撚左占士賓周一定後悔

我無恥所以唔走了

迷伊黨黨友

呢件幾靚

Where buy and how much

james去獌有正選踢咩？？

結衣比我扑一晚 我送曬3件比你

辛仔

開頭西盃出局
真係好擔心辛仔冇出場機會
哩排多返好多
證明辛仔冇因為冇機會出場而係到扭計
對比某球員真係唔同D

禿仔

笑jor

屌晒你表姊細妹家姐

你咪主席囉

兩個都不了

要馬斯亞

要靴里拉

要返你個雲加喇

要普巴

我皇手足成日出埋d膠post/回埋d膠野 比人撚
佩狗：樓主老母好肉酸
世清：巴士個罅位當係gap
綠豆蛇：降火post 街知巷聞

我皇手足人才輩出

樓上假皇

點解咁肉酸

你兩個打靶

拉去餵沾屎

世清我不嬲都撐你架

世清代表作點會係gap
笠水先係

屌你老母訓啦

你係雞 臭雞！

世清一post 粒出名堂

259

笠清

先有Gap皇 後有笠水皇

點樣可以做到成名兩次

你兩個一齊死！

其實佢gap呢個名公海冇咩人知
應該話冇咩人記得

有無清知medran係華西表現如何？
聽日有無機會睇佢鏟草

廢

似你

你係狗

結衣

華仔又傷返

休息掛,傷左會有新聞

可能歐聯先出

見到個後防名單真係長期心都離一離

唔知上場華仔有冇啪針夾硬上

韓狗

曼狗

唉屌你 唔想見到條監獄馬

金毛都冇
是咪傷左
上場都已經後備名單冇佢

口此

好似不嬲都冇？

口比

今晚又BBC嘅輸硬

出AIM

老實講真係要讚讚拿大哥
連續正選左咁多場
拉膠前一場都頂唔順自動申請紅牌放假
拿大哥雖然身型輸蝕
但都算比到人一種可靠感覺
AT LEAST咁多人傷佢都仲KEEP到冇事

SICK BALL CHING

未聽過佢受傷

無乜人識GAP仔係GAP仔 剩係知粒王

BTW list漏左皇區燈神 棋0王既 每樣野都有弱點 總有方法贏到佢

冇乜呢下先好野
仲要肯踢後備

拿大哥入親波都係咁比人用力拍個頭

好在小對打高波既球隊姐

華西季季都淨係踢皇巴四場比賽

仲要本身有糖尿病

今晚占士就射爆你華西老母

G持

用水射啲水射

Yes
成日搞屎棍 分分鐘今晚又損人不利己

大家準備好今晚迎接屌奶星人未

上個禮拜迎接左了

西班牙翼鋒謝斯洛迪古斯雖然已經離開皇家馬德里一段時間，但對舊東家仍十分忠心，他除了表示不會加盟馬德里體育會外，更指即使對方的超級射手基沙文加盟「銀河艦隊」，亦未必有其位置。

謝斯原本在皇馬大好星途，但卻因傷患影響發展，目前效力拉斯彭馬斯的他對舊主仍十分尊重，並指他們根本不需要基沙文去加強鋒線：「不（皇馬不需簽入基沙文），因為隊中有很多比他出色的球員。足球世界什麼也可能發生，但我真的不太可能為馬體會效力。我一直都是皇馬球迷，我在那裡成為職業球員，我所有成就都是來自他們的，所以我對他們百份百尊重。」

雖然謝斯洛迪古斯指基沙文配不上皇馬，不過心水清的讀者應該會記得，4月初一場馬德里打吡中，皇馬正正因為基沙文末段的入球才不能全取3分，間接令到今日爭標出現暗湧。

【體育】周六作客皇家馬德里前，華倫西亞教練禾路先「認低威」，被問到敵軍可分A隊及B隊兩套不同陣容作賽，表示寧願對方是派C隊出戰。

皇馬周中以6:2大勝拉科魯尼亞，教練施丹收起了基斯坦奴朗拿度在內的大半主力，仍能靠艾華路莫拉達、艾斯高及占士洛迪古斯等副選「數胡」。禾路（Voro）賽前坦言，他不肯定對方會派甚麼陣容應戰，但如果要他選，他希望看到的是青年軍。

「A隊或B隊？我寧願遇上的是C隊，就是青年軍。皇馬是一支處於最高水平的球隊，不管派出甚麼人，我們都不能低估。」他又表示，皇馬即使有周中歐聯的後顧之憂，但西甲錦標一樣是該隊的目標：「我們來到馬德里當然想贏，但他們目前正為冠軍而戰，而阻止他們成功，就是我們的動力。」

這位1月接替柏蘭迪利任教華倫的主帥，也透露軍情，指施蒙尼沙薩、祖奧簡斯路及艾登路亞鐵定因傷缺陣，安素佩雷斯與馬里奧蘇亞雷斯上陣成疑，但荷西加耶及洛迪高摩連奴則可以候命。

全年只為打皇巴而生

施丹為出艾斯高費煞思量

【體育】皇家馬德里教練施丹表示，每場比賽起用前鋒艾斯高都費煞思量，涉及許多因素，然而就對這位西班牙前鋒充滿信心。

艾斯高（Isco）一向不是皇家馬德里的必然正選前鋒，但他於近仗上陣時，就表現得龍精虎猛，狀態勇銳，這無疑為施丹（Zinedine Zidane）帶來了用人煩惱，對於不是每場比賽起用艾斯高，該名皇馬教練有所解釋。

施丹說：「我亦曾當過球員，曾經每場上陣，亦試過差不多每場上陣，不參與每場比賽情況很複雜，但我會嘗試跟球員談及箇中情況，己隊周六有一場比賽，另一場在下周二，艾斯高已準備就緒，我對他充滿信心。」

「每場比賽前有很多因素需要考慮，球員情況如何？對手又會如何比賽？我有很多非常好的選擇，這正是此球隊的優勝之處，從一開始我就知道我擁有一支出色的球隊，他們所有人都會參與，我需要他們，他們亦知道那是（皇家）馬德里，己隊會踢每場比賽，西甲及歐聯，我們的要求一致，無論應該上陣多或少，他們都有權說出自己所想，但我有必要作出選擇。」

疤狗今年雙殺佢地
華西無論幾西 垃圾皇都會失分比佢地

重點-施丹:阿sir做野唔洗你教

屌佢老母一定又搶薑咁搶

都唔明華西咁搏做乜

Mola mola

大家今晚早啲訓 西波可以唔洗理

前鋒艾斯高

死阿狗

難得冇咁夜

屎柒頭月狗

想打架？

唔想受傷

等睇我賓頭鎚帽子戲法

佢好多皇馬棄將報仇咁報
巴打強隊好少輸 係作客中下遊差

皇狗元老隊都係2:3輸比巴狗元老隊

點同你打
我雙拳難敵你4腳

你都用腳架
你唔係花拳繡腿

我兩隻腳點同你4隻腳鬥

[皇][早場西波] 皇家馬德里 對 華倫西亞

踢咗
有冇精華/片睇？

細哨助攻hat trick, 勁到仆街

我皇元老隊無拖舟唔識踢波

數據
占士在本季聯賽正選10場，共出場939分鐘，射入6球以及6個助攻。

呢啲咪叫效率囉

J死人
阿朗

呢排又傳返ddg
唉今年keyword的確有d跌watt
mola mola

沾屎 go mu la diu

49000

獌維confirmed

是咪有5會

冇😁

就係果場和左宣佈聯賽收皮

希望今晚班大帝生性

混種狗又有咩可怕喎

可能要佢打後備 未必賣

阿維同我含作啦 我唔叫你49000 ok?

今晚係賓周馬就吾睇了

有啲野大家都明既

All go暴聯la diu

😔

我都明。

Gay

施丹：C朗拿度踢任何位置都得

皇家馬德里將在西甲聯賽遇上華倫西亞，施丹大讚C朗拿度能力超凡，無論踢哪一個位置都會有好表現。

32歲的C朗拿度連續4場西甲沒有入球，不過他在歐聯八強對拜仁慕尼黑時炮製5個入球，表現仍然出色。

皇馬即將主場鬥華倫西亞，施丹大讚C朗拿度仍然優秀：「C朗拿度可以打翼鋒，也可以踢中鋒，可以勝任幾個位置，絕對是偉大球員。他有差不多400個入球都是踢翼鋒時取得的，這點實在可怕。」

「至於加里夫巴利受傷，我仍然未決定誰來頂替他，不過我也有很多選擇。最重要是找出最佳狀態的人，我相信球員的能力不是問題。」施丹說。

【星島日報報道】曼聯門將迪基亞兩年前幾乎在夏季轉會窗關閉前轉投皇家馬德里，但最終因皇馬辦理文件出錯，時間不足下令交易告吹。近日有媒體披露，迪基亞要求曼聯把他賣走，皇馬勢以七千五百萬歐羅（約六億四千萬港元）天價得手。

據《馬卡報》消息，「銀河艦隊」今夏將以超出其六千萬歐羅買斷價的七千五百萬歐羅，重新求購迪基亞，有指雙方已經就個人待遇問題達成共識，皇馬會向前者提供五至六年的長約，而這位西班牙國門已經向曼聯提交轉會申請，早前也開始將在曼徹斯特的豪宅放售。迪基亞目前年薪約一千二百萬歐羅，而前者身為土生土長的馬德里人，為求轉會更不惜答應減薪。

又玩紅色人圍熱狗

打錯字都要屈

日有所思 夜有所夢

【轉會傳聞】佩雷斯「搞鬼」，巴爾或被皇馬清洗？

日前，有西班牙媒體聲稱，皇家馬德里既陣容將會喺今個夏天，出現嚴重的變動，除咗占士洛迪古斯、比比等球員有機會離隊之外，盛傳「大聖爺」巴爾都好有機會走人。

西班牙《世界體育報》指出，皇馬主席佩雷斯對於巴爾已經失去耐性，因為呢一位既威爾士國腳近季不時受傷，球會表現仲不斷下滑，所以佩雷斯希望喺「大聖爺」有價有市既時候，將佢賣走，換黎一大筆既轉會費。

據了解，皇馬打算幫巴爾標價1.2億歐元，希望能夠吸引一眾既潛在買家「落Bid」。有消息指，打算簽入呢位前熱刺核心既球會包括曼城、曼聯同埋車路士。

賣走巴爾之外，皇馬好可能會用呢一筆既收入，收購摩納哥「新亨利」麥巴比，或者多蒙特前鋒奧巴美揚。

參考：

On9 你話簽dybala hazard 都無咁嬲
賣完買個廢d既
同賣迪馬簽占有咩分別

樓上講得好

佩狗會賣猩猩 搵鬼信

買世三定士巴拿

巴利換大巴拿

佩狗

我中文唔好
咩叫嚴重變動
Btw 新享利就等多排啦
奧巴我就冇興趣
淨係屈速度但基本功唔好射門又廢過廢沾
我不如留廢沾
Btw拖最欣賞嘅世三呢？

Bale其實可能無隊想買

打英超實屈到人機

應該係無隊敢買
1億買玻璃人

點屈啊
佢打西甲都咁易傷

我覺得佢係因為無空位佢爆
加速幾步又要剎制先搞到易傷
打英超多d位比佢帶波應該會好d既

會報恩嗎？

自己打好d唔失分先算啦

簽奧巴馬返嚟開party

新享利睇定啲先啦
獌個新享利第一季咪又係勁到癲

我皇做得水魚少咩

比多d時間班後生仔好過啦

今晚踢先 拎定船飛出黎都得了

今晚一定又係bbc

1.2億
8折賣得翻出去都偷笑啦

黎咗咁多年
唔好話神射手
連車尾燈都見唔到

人地年年都有兩個同阿朗爭

今晚贏到 抽兩個絲打幫我含

皇區冇絲打

好似有一個 結衣g

大家唔好中伏，上次唱完仁k啲囡話你碌野臭

費高：祖雲達斯可贏歐聯冠軍

【體育】前皇家馬德里中場費高認為，祖雲達斯淘汰巴塞隆拿和其他強隊是實力的表現，深信他們有力勝出今屆歐聯。

祖雲達斯早前在歐聯8強強勢淘汰巴塞隆拿晉級4強，氣勢如虹，前皇家馬德里中場費高（Luis Figo）認為王者經已出現：「當進入準決賽後，那就再沒有熱門。然而，我相信習慣勝出的球會，尤其在歐聯，歷史和傳統上，他們最終都會是更有優勢，但在這兩場準決賽比賽中，任何事也可以發生。」

費高續道：「我認為如在意甲比賽，你就需要以意大利人的哲學來比賽，因為那是一個復雜的聯賽，競爭既激烈又緊湊。但在歐聯，你就必須要有截然不同的心態，因為最後計算是你攻入了多少球，而不是只談防守，你必須攻入盡量多的入球，這會為淘汰賽主客兩場比賽帶來不同。」

「事實上祖雲達斯能置身準決賽，已證明他們實力強橫，尤其因為他們已經擊敗了巴塞隆拿和其他強隊，他們成長了不少，滿有機會勝出歐聯。」

搵南g啦 結衣淨係幫我一個含

你傻左？

我用開香水沖涼

年年都靠阿朗

大家覺得皇馬應該買咩人賣咩人

如果係我

我會放bale 賓州

買個肉腸後衞，替比比

一個勤力防中

DDG就BONUS

新亨利之流就等多一，兩季都唔遲

中堅不了
嘩啦呢要上位

竟然唔提擔泥

成功洗底

咁勁既右闡又未必肯黎後備
廢既又唔勁得擔泥幾多

法國有好多會然想禾幫佢地含
如果今季皇馬攞到R連+西甲
禾抽3位會然幫佢地含到射！

臭鳩先要用香水掩飾

貢你應該一世冇撚含

識閪咩屌你老屎
有錢人先咁做 每日一支LV香水浸浴
好撚爽

又呃鳩含

有冇人覺得應該改造機司做右閘
放佢係前場真係睇到我地嘔血
咁樣就可以放走擔泥
前面攻擊線如果要輪換都可以見多d辛仔廢沾

諗起都想嘔
臭汗味加香水只會更臭

同擔泥調位打

屌 出沾屎

用返上次豬比華倫個陣
光頭佬ho ball

西甲 再見鳥

擔泥可以留多季
下季青訓Achraf會借出去
到時Achraf返黎
擔泥就可以躝

賓周換達仔OK?

Rip

又出賓周

比個機會

比佢老母
比左差唔多成季仲唔夠牙

屌你老母 又無伊斯高

成個皇馬fb都屌做乜又出賓周條垃圾

駁唔到
真係除咗續約嗰幾場打得好之外其他都好撚鳩

全世界返賓

賓施貓

還我占達連線呀屌

伊達連線勁啲

要伊達連線呀diu

占伊達加埋更好

沾屎+賓周=垃圾連線

伊達

下場歐聯
C7 B9 I22
M19 K8
C14
M12 V5 S4 C2

屌你老母又無得出

Isco留力打下體會

占伊達辛新四人幫

無達無ISCO

踢你老母啦光頭佬

屌你老母光頭佬 亂鳩揀人

賓施馬可否教我含撚 踢到咁都有正選 梗係幫光頭佬含得好舒服

華仔傷左定休息

休息

唔講以為ISCO三四張野

監躉場下落左唔少嘴頭氹掂佩狗同光頭佬

穩陣起見 傷左就係咁先

拿祖瘋狂全勤都冇事

留乜撚野力？25歲咋仆街！場場都係咁跑上跑落架啦屌你老母！
唔好比我睇死下場咪又係後備！

agger

係呢隊西波先咁撚on9
攬撚住d過氣辣殺當寶！

啲未來就嚟變過去

卡斯米路我屌你老母

屌你老母賓施馬
達仔出得20分鐘都做到野

米路最近又係鳩到仆街
係唔係都犯規

到底係光頭佬好運 定皇馬擅長逆境波 睇唔透

下下都落腳
唔知係咪食錯藥

食左我舊屎先講野

好心米路唔好再亂黎

踩到人爆腳先心息

又冇CS,DLLM

又一分鐘都無得出，正值壯年都唔知留咁多力做乜鳩

之前落腳又準同唔覺佢矛
今個月好似食左屎黎

找數啦

米路同賓周都好撚垃圾...

達+高仔好撚過啦

睇見摩迪就辛苦 搭住件無腦防中

下場唔出你做正選
我反施丹反到季尾

儲埋下世用

根性細佬，體力越少越勁

光頭佬又一強運比賽
下場死都要出賓周呀，吹咩

下季?

暫時安心 大家早抖

順便提提主席找數

迷沾黨呢喂 食埋屎先好走

比人cap左圖

儲埋落七月轉會下一隊波用，係愛呀哈利！

有無二十年愛斯賓奴球迷

不了 打機算

潛撚左落地核啦

溫你既書啦

米路我屌你

唔知打馬體會，謝斯有無得出呢？

sorry

正選

三分已袋就算啦，我都唔奢望疤會失分

咁快有精華

棋靈王連續兩場破燈

係
美斯上撚晒身 愛斯賓奴r.i.p

法國我一唔睇波即刻贏

我下半場開始睇，睇到對面入罰球，之後熄咗就即刻然波

愛斯賓奴陣間起碼輸5球以上 睇條撚咩

建議有心臟病 焦躁症既手腳 唔好再睇餘下賽事
生命寶貴

疤而家既態 唔可能失分
100%全勝到尾
美斯痴晒線咁近期

MSN起碼每人入2球

咁你就讓個名比路路再去睇疤啦

你估疤d人好似皇咁閪咩
人地個個奶力都出埋

假皇

卡比路已經幫過我地強心健體

成隊個態都好火熱，真係無乜可能會失分，唔炒對面少過3粒都偷笑

冇野恐怖得過美欺絕殺

成班完場後開心到拎到冠軍咁 醒下啦

今場佢講咩

呢個真
經過上場 受刺激能力大大提升

就係果年患左心臟病

第二次比拖帥fake
打疤前一場收起easy goal 以為有得正選打疤
打華西前一場收起easy goal 以為有得正選打華西

po頭
迪基亞？不了
ok?

頭先sopcast 半場重播 屌佢老母

睇大家意見

不了
監躉out!!!!!!!

咪撚用人地球員名做topic啦

佢話坐定定睇皇馬贏波

咁打呲x2046

真皇

陣間開livescore 得閒睇下比數有冇驚喜算

打馬體前一場收起easy goal
賽前放風話會出

結果應該坐70分鐘以上

下體同西維爾
一季唔知要對幾多次

49000渣維滾回曼徹斯特

[不孝子]皇家馬德里球迷吹水區

西波2046

巴塞士氣正旺 驚閪你愛滋狗

同埋改返po頭
點解........？

ching吾好老屈

咩

都冇得出

點解gap仔咁撚gay

點解樓主嘅

Po頭介紹返佩雷斯主席

ok

走啦垃圾賓施馬

真名王食緊屎未？

各位手足幫手係fb專區屌賓周啦

睇唔到達仔挑過人嗰下

唔見有迷沾上水 一個潛就全部潛

還我真a隊

緊張時候改返啲貼題少少嘅

我去佢ig 留 out la rubbish 好過

得一個

死老野一個冇野好介紹

粒仔痛打樓主老母+心戰狗

擔泥真皇

最佳位置

💩

On9?

要潛水了

迷占都表示幫唔落手

叫做會然on撚9找數未

佢都走開數架la

佢隻分身沾屎都要找

簡簡單單兩隻字

強運

迷占手足

b9 go mu 頂ibra la diu

size=1

達仔球助攻換做賓周一定出撚左界

差幾皮

女子

走啦 去邊都好

下體1分鐘即入

迷占手足食屎未

引戰王入

2G

細路近1個月踢足咁濟
入波多過賓周

格狗班已降
下場會唔會放水

唔會 下場踢9傷哂我地D主力

果場實出b隊

寧願睇佢打正前代賓周

都係主力

阻止他們成功，是我們的動力

柏利祖無慶祝，真皇

我驚今場大家踢完無晒體力...落雨又成...雖然黎緊唔洗飛...

拖舟對強隊出後備，弱隊先正選

對面奇雲保定踢正前

下體暫時都冇留力保第3 廢事踢附加賽

比哂時間賓斯馬休息啦

yes

睇謝斯

屌你老母 當今場isco 留力， 如果下場對馬體冇正選
開個post 1001 都屌你老母拖舟

波都無乜掂過就事0:2

下場=賓周馬最撚勁